唉。。。。。好唔開心

whyyyyyyyy 點解啊

🤔

你話你係咪犯賤

有咩唔開心講出嚟等我開心下

聽聞你老母俾警察屌🤪

男朋友做黑警

我男人

即係你就係黑警？

我屌你啊

我都日日問緊點解

un is

有d想幫樓主含

no